香港需要獨立民調

全文﹕

有28年歷史的香港大學民意研究計劃結束，今日起轉做獨立機構「香港民意研究所」，依靠公民捐款維持運作。香港民研4月底宣佈，要一次過籌募600萬元起動基金，才可順利過渡，可惜至今僅籌到2萬餘元，香港民研主席鍾庭耀未有明言「讓路」予反惡法運動，只說社會有其他事「更需要資源」，今需重啟眾籌，希望公民社會支持，令特首民望等民調毋須「斷纜」。

「香港民意研究所」捐款網址：

pish

眾籌進度不理想，鍾庭耀承認，除非在三、四天內收到足夠捐款，否則原來每兩周發佈一次的特首民調，今個7月勢將「斷纜」

各位手足，我地極需要客觀民調去幫手打輿論戰，
盡力保護前線 !
唔該，幫手推啦 !!!!

推

push